中學揀科咩科千奇唔好揀

Econ bafs

點解唔讀得經濟

Bio

難讀 同埋之後既出路唔關揀科事

聽聞背野就得？

中學讀咩都一樣架啦

讀完econ 我都仲可以話個人醒左啲
邏輯清晰左
bafs 真係俾狗讀
一路係度背背背，上到u又冇用
最重要係乜呀？
屌佢老母bafs 係乜科都冇plus
正一垃圾科黎

咁岩讀呢兩科
Econ 好爽wo 讀得好開心 不過考衰左
Bafs就比狗讀

Bafs好簡單
無目標既人可以讀

econ難讀？點解我中學時代econ係公認最common sense最易讀嗰科

難拎5**就真嘅 講緊要近100%

但條curve咁高咪證明咗哩科啲嘢易掌握 個個都識

文科
難到仆街加難高分
入u又難

地理
文理科混合體

我朋友話入科大商業系要讀bafs易入啲 好似係

va 通宵畫畫爆肝咁濟 又可能會搞到你對藝術嘅熱情減退 而且晒錢
利申 唔係我讀 係有fd讀完咁同我講

岩丫 根本冇用

應該有啲 帶我睇醫生

背嘢咪得4囉

如果你上大學想讀Business，讀晒呢兩科起碼有3/4個course可以un un腳攞A range

唔識數既人讀依兩科 就算真係想讀business 都讀唔掂

個個都話bafs難

咪撚揀VA啊屌你老母

Econ好撚正喎
食腦科咁濟
考你邏輯思維清唔清晰
同埋成科高度重複
多做試題就得

首先你要考到夠分入U

千奇唔好揀VA

Econ 咁簡單都唔讀

諗起我以前中學同學都係咁
不過都關老師事
讀econ 輕鬆啲
Bafs真係渣都冇

geog

Econ係咁易溫下都有5啦
不過5**就要操得好熟

Econ都伏 ba就真係唔好揀 狗也不屌 多野溫到呢

Econ一定係最簡單個一科
利申DSE拎5*

geog 中五drop左

Econ concept清根本好易讀
又少野背

Chem都冇

agger

chem bio 狗都唔讀

Econ真係好簡單 肯溫下就得

揀老師唔係揀科

點解 你比邊個睇 個個都揀哂科啦已經

Va同文學

econ
讀左發覺中伏
狗也不屌

chem狗也不屌

Ict

M2 數學 老師教得明又記到先好

咪撚讀bafs 開管理單元既記住頭也不回咁走啊 acct都叫識多啲會計
你老味管理個邊mkt mgt fm hrm 咩野都讀少少 仲要開得既九成用中文教 咪撚以為讀過有著數 呢科除左背都係背 上到大學又好asso又好 都同重新讀過無分別
中五開始認清事實無棄煲佢最後得4
中學雞咪重蹈覆轍

Aim入u既老閪都要有科理科
其他士旦簡兩科無咁憎既

Bafs係多野背，但係唔算伏啦
Paper 1大部分考mc，paper 2 acct跟step做
易拎好grade，大把科伏過佢

利申 5**

終於有個反論 樓上一致好評econ

agger
唔係喺學校勁到入medic都咪讀
多野背到死
啲老師又話同phy bio有關
屌你有關都唔洗哂時間讀多一科為咗讀phy/bio啦

Econ公認最易讀
有咩伏

你個名 但我信你

Chem

如果讀書為左係香港返工，就應該all in理科

講phy Chem bio果d肯定係垃圾
Btw geog 先on9 依加都有google map 仲叫人去白手量條河幾長
讀埋d濕鳩工業歷史都唔知做乜鳩

bafs易撚到
利申 拎5*

你領略能力高

返工就唔知 但就咁睇理科既4 同文商既4 邊樣有加乘 心照啦

中屎

好撚易喎

phy is the best

ICT嘅module D先係最垃圾
好難屈分入U咁

識玩一定揀ict
利申 ict5**

完全唔知bafs有乜難讀
仲話要背野 笑撚死人
利申5*

終於有個反論 樓上一致差評bafs

Acct定bm acct條curve又係高到癲 識都好唔小人錯啲都byebye

咁耐未有人講bio
個syllabus亂到仆街 DSE出埋啲野成日都未見過

bafs 屌你老母

上面咪有囉

VA

夠chem背嘢多？

講個少人講既
歷史（唔係中史）其實好少野背
一定少過bio/chem/geog

文科果堆都未出聲

SBA做到仆街

上面班廢柴
入到u一個sem都難過中學三年野啦屌
難難難笑左

地理真係咩都關佢事

Geog文學中史

Agger

VA呀屌你老母
咁撚主觀嘅野 artist畫舊屎係藝術
我畫舊屎就係垃圾
郁啲就話抄襲 屌哂班無良心考官老母

Econ好撚伏 背哂成本書都係得4

一齊屌佢老味

覺得bio難過chem

agger
屌你econ仲多野背過世史

bafs係多野姐
難度係CE多少少

好似冇人講phy 睇黎係清泉黎

本身數底好真係workload最低

Phy+ICT+Econ+M2
最完美組合

終於有人講歷史

比我econ換做chem

M2同旅款都冇人講

點解phy會痴埋econ+M2因為樓上都有人講
Btw有冇諗過數學唔叻既人

中西史中國文學

Econ bafs夾埋會唔會仲多

2013 acct表示唔係咁多野記
第二邊唔知啦 econ都冇讀

Geo 好撚後悔

岩丫岩丫

Econ 好易炒

地理 乜都要背

econ咁撚易 必讀

理解完 做pp 就得 唔洗背

旅款都ok丫 聽聞

文學撚

見到個post就知道揀Physics 實冇死

數學唔叻已經可以唔揀Physics

Sorry我文學phy揀哂

中史呢?

econ明D concept嘅好簡單無乜野背
利申5**

屌 揀咗經濟加地理 有啲驚

其實Bio讀落幾好玩
又可以學到D實用又得意既野
Econ 讀就好簡單
但好難拎高grade
話曬個個都會覺得簡單 但對認識社會運作都叫有小小用既

點解我覺得好簡單喎
基本上你有邏輯同留意時事就讀到

利申:geog冇死背過攞到幾好成績

地理正一垃圾科

有冇人讀過DAT

好多人都天才波

Bio econ

Econ dse好簡單
不過我覺得太虛幻，都唔係真實世界
中史其實好撚易
M1狗也不屌

econ都離 唔好讀書啦

Bio伏到嘔

淺見
歷史
最少野，故仔精彩，連繫現今政局發展，題目可以簡範圍黎讀。基本你唔係痛狠背野真心抵玩
-
中史
考你邏輯同答題，你冇天份背晒都冇用。比歷史更需要你對史嘅愛同堅持。
-
VA
睇學校點操你啦，我見啲人本身天資麻麻日日sba真係有進步，可能會天昏地暗但喜歡藝術就甚麼都不怕
-
文學
我覺得唔抵玩，作痴線文就不再話下，仲要多範文背，睇你幾愛文學啦，多數投資大回報唔高為興趣。
-
經濟
一理通馬國明，食糊科，肯做晒所有卷基本有五以上，係每年會有新題型考真功夫
-
ICT
雖說毒撚科但前途好似會光明啲，跟啊sir學多啲program寫apps。唔係港女淨識上facebook就讀得
-
Phy
份卷有一兩題係黎空嘅，冇數學天份建議唔好陪跑
-
Chem
讀過嘅同學話唔係人讀
-
Bio
Sba好煩 背就有分 記住係要要熟讀
-
Geog
讀親又高分全能神黎，入面啲野對其他科都好有幫助，用英文更佳，一分耕耘一分收獲
-
M1 統計要勤力英文好
M2 算啦

難

Chem好好讀 d野一理通百理明
背野又少
25%人攞5以上

你讀過曬咁多科？
講得出bio背野就得
中幾啊你同學仔

齋背唔理解抵你死啦

敢問樓豬 econ有幾難 連數學都無 清一色theory
戴返頭盔 大學讀緊 econ

你叻囉 你教我啦好冇 （認真mode)

M1
讀又讀得少 Calculus得個少少 剩係考小心

Va 細個日日畫畫
讀完中學之後無再畫過

唔知點解中三選科年年geog一定係大熱
利申：讀左一年即drop

下呢兩科最撚易讀 傻西先唔讀刷分必備

所以一個有經驗嘅人就可以笑個新手覺得難？

拎個20歲嘅人同個18歲嘅比有意思？入咗u啲嘢係難呀 唔好話一個sem 半個sem cover晒dse都見過 咁又點？linear regression難 唔代表hypothesis test易喎

好心你入咗u咪撚喺班中學生上面搵成功感啦 柒唔柒啲

讀緊business表示year 1啲acct易過bafs好多

ICT係易讀
但係上到大學都係乘1
冇學過program 同冇讀冇分別

老老實實，真係好易

Chem Bio ICT點睇
利:聽日揀科

大學想入咩科？

Bafs同va
一個就讀黎無意義
一個就忙到你唔知咩叫意義

Bafs真係 以為好有用 點知無

DSE econ都難讀？

有科health management (唔記得咩名)好伏

真心一定要揀chem
唔係最多人揀但elective黎講最多人5**
D野又簡單
肯努力下唔會差得去邊

讀econ 令我咩科睇題目都小心左勁多 瘋狂間題目

Agger va,當初我班讀va既無一個入u,有d去左台灣讀,之前聽收音機 有個dse雞打上去,話自己因爲要完成件作品連續3日無返學 都唔知講乜好

Engineering/computer science

地理好易喎 乜都識d
又成日考察唔洗上堂
寫essay又9up就得

Maths for sure

sorrry睇錯大學揀科

理科出路真係闊啲 文科到揀大學好多局限

中學讀咩有咩所謂

香港中學課程咁撚忙讀乜撚野art
好撚嬲

都答得既

最好有m1/2 聽講呢兩科啲數好chur…

地理真係好撚煩

地理

純文科讀到曉飛都少好多神科揀
個人經驗

呢樣真

讀過bafs上到黎讀business 會好好多

喺香港讀咩都好都喺等乞食

讀得純文科嘅人其實都唔會揀神科（除law）啦下話

利申純文

Bafs

大學想讀搵食科咪會

中國文學

冇乜寫作天資真係唔好讀

雖然話份賞析卷佔66%可以靠背，但係作文卷34%真係好難拎
唔好以為寫得矯情就得，要言之有物，又要含蓄其詞

八個字概括
意料之外
情理之內

好認同

邊科有興趣咪邊科 中學諗咁多做咩

我都覺得bio幾好玩 d野唔太難
又唔洗成日溫書 幾適合d唔在意成績又想有得玩嘅人讀
我考之前一日先背下d咩幾星期拎5** d書 最後炒炒地 得4
利申 band 3仔

多數揀得純文都真係對文科情有獨鍾/science maths白痴
應該都冇能力handle搵食科

我宣佈，bafs科係DSE syllabus 最垃圾既科

旅遊與款待
健康管理xxxxx

又好似岩

Chem 好撚伏 想當年好後悔

地理好易讀喎 唔洗死背

歷史真係好易記

busi個邊根本就係成個BBA program既intro
入到大學再學返d野就好易明
利申：2015 bafs mgmt 5*

Econ易到仆街喎
題型變化少
又有直背送分題

其實呢個post係咪一野釣哂D新會然出黎

va

係連登開親呢啲post
結論係無一科揀得

明明bafs好易讀
係咁易操下mc背下野就得
利申 2016 mgmt 5*

有冇人econ好好 但數學好差

Phy 入u首選

Chem 狗也不屌 後悔一生

中四個陣Econ 80分
數學5x

Bio

次次都唔識做essay
溫書=\=識做題目

中學econ好似唔駛數學底好都搞得掂

但都係啲好關日常生活嘅嘢，唔太難

應該話中學econ 無問題
大學econ 就好有問題

Combined science狗也不屌

識讀一定讀m2 全世界人都唔識容易高grade
利伸 當年學校啱啱好合格 臨考前一日仲未識 到考試以為炒硬 點知出到離5

Econ都叫伏
呢課已經係最易讀最簡單 dse都係考小心
所以5**條curve先去到9成

econ點會少野背
話就話concept清 做多啲題目就ok
咪又係勁多example law同terms要背
demand and supply 真係好多要背
都係phy no.1

Bio呢課就真心伏到爆
多野背 marking難捉摸
近年dse考法仲要考到好似做閲讀理解咁
識好多勤力既人溫完都係得4
所以真心覺得bio攞星果啲人好勁

Business ownership, production果d都算
Demand & supply完全冇背既成分

必備Phy+m2

Bafs好撚好讀喎

兩科都讀左 唔覺有咩問題

on9，梗係揀d有model answer嘅科(phy chem econ之類)la你肯擺d心機落去做題目/pastpaper，成績都唔會太差

相反，如果揀埋哂d咩文學 history，題目出唔正你果範或者你份卷咁岩比正個閪marker改，真係慘撚過食屎

我淨係有背definition，其實寫多幾次都記得

bafs

樓主啱啱揀完科？

VA=浪費金錢，身體越讀越差，努力同回報唔成正比，搞到其他科都考得衰埋

一撚定係文學
付出多回報少 背28篇背到你痴撚左線 仲要你校內幾撚高分都唔代表你出到去係穩陣 唔係講緊攞5 or above 係講緊可能3都冇

BIO最撚伏
背到成隻狗咁先得幾分我屌你老母

Chem 覺得依科好講天份 努力過都無能為力 真係不了

一撚定係BAFS嘅管理
同通識一樣都係垃圾 背埋啲程序 、管理手法好壞處
你話有乜撚嘢用 現實生活中根本跟唔到佢套垃圾理論
仲有成個課程學完 你就會發現好多嘢佢都係話視乎情況
，不宜太多不宜太少。
屌你咁呢個世界乜撚柒都係視乎情況㗎啦
咁點解我要浪費三年高中去學視乎情況？
根本大學好少科係BAFS有加乘 讀BBA都冇規定要你讀過BAFS 或者係讀BAFS有著數
最多咪學少幾堂
浪費時間同精神

Accounting (包括elective) 嗰part 其實都叫實用

人嘅問題啦明顯

至弊班on9老師教撚到好似背書咁
垃撚圾到

幾啱
不過geo點百搭法 唔多覺

中文讀history同地理會好啲定英文？
本身係band1頭中學讀
今年轉左間band3中學好擔心升大學問題